究竟愉新城同中染之間果條灰色橋係去邊

由細到大都好好奇

次次行過都想行去睇下

一睇就知係上山啦

上芙蓉山

跨過地鐵車廠嗰條？
咪去荃錦公路囉

荃錦公路
有次行左上去，行錯左去屯門公路

過去荃錦公路, 跟住行就上曹公潭/川龍/大帽山。多數川龍落芙蓉山跟住行番果條天橋去荃灣。

thanks baby

異空間，好似係

出去食煙